香港有一絲希望都唔好放棄

有義士犧牲左
會有好多人覺得更加無力
但剩餘既人唔應該犧牲
我地要繼續撤反惡法 完成義士心願
其實香港仲未被判死刑，仲有希望
例如世界各地為我地出聲
美國為我地行動
香港人為保衛自由而齊心協力
求下大家 唔好再犧牲
我地心痛一次已經好辛苦
請大家 繼續為香港作戰 唔好放棄香港
正能量 不放棄！
I Can Do It All Day

Today, we have a chance to take it all back.

You know your teams, you know your missions.

No mistakes. No do-overs.

Be careful. Look out for each other.

This is the fight of our lives. And we're going to win.

Whatever it takes. Good luck.

仲有好多未知之數
放棄言之尚早呀